{ "translations": {
    "Do you really want to delete this new form?" : "您真的想要刪除這個新表單嗎？",
    "Forms App - New Activity" : "表單 App - 新增活動",
    "{user} participated in the form \"{title}\"" : "{user} 參與了「{title}」表單",
    "Go to form" : "前往表單",
    "Forms" : "表單",
    "A forms app, similar to Google Forms." : "類似 Google 表單的表單 App。",
    "A forms app, similar to Google Forms with the possibility to restrict access (members, certain groups/users, and public)." : "類似 Google 表單，但能限制存取對象（成員、特定群組或使用者及公開）的表單 App。",
    "Expired" : "已過期",
    "Expires %n" : "投票期限 %n",
    "Expires never" : "永不過期",
    "Anonymous form" : "匿名表單",
    "Usernames hidden to Owner" : "使用者名稱對擁有者隱藏",
    "Usernames visible to Owner" : "使用者名稱對擁有者可見",
    "Group" : "群組",
    "Title" : "標題",
    "Access" : "存取",
    "Owner" : "擁有者",
    "Created" : "已新增",
    "Expires" : "投票期限",
    "Delete form" : "刪除表單",
    "Copy link" : "複製連結",
    "View results" : "檢視結果",
    "Public access" : "開放給任何人",
    "Only shared" : "只開放給分享者",
    "Registered users only" : "只開放給註冊使用者",
    "Hidden form" : "隱藏表單",
    "Text form" : "文字表單",
    "never" : "永不",
    "Link copied to clipboard" : "已複製連結至剪貼簿",
    "Error, while copying link to clipboard" : "複製連結至剪貼簿時發生錯誤",
    "Add Answer" : "新增回答",
    "Share with" : "分享者",
    "Form description" : "表單描述",
    "Description" : "描述",
    "Make a Form" : "建立表單",
    "Add Question" : "新增問題",
    "You are editing in admin mode" : "您正在管理模式編輯",
    "Configuration" : "設定",
    "Configuration is locked. Changing options may result in unwanted behaviour, but you can unlock it anyway." : "已鎖定設定。變更選項可能會導致非期望的動作，但你可隨時解鎖。",
    "Unlock configuration " : "解鎖設定",
    "Form configurations" : "表單設定",
    "Only allow one submission per user" : "每位使用者只允許提交一次",
    "Name of user or group" : "使用者或群組名稱",
    "Create new form" : "建立新表單",
    "Writing form" : "撰寫表單",
    "Update form" : "更新表單",
    "Done" : "完成",
    "Expiration date" : "到期日",
    "Click to add a date" : "按一下新增日期",
    "Select a question type!" : "請選擇問題類型！",
    "Cannot have the same question!" : "不能有同個問題！",
    "Two answers cannot be the same!" : "兩個答案不能相同！",
    "Title must not be empty!" : "一定得下標題！",
    "Must have at least one question!" : "必須有至少一個問題！",
    "All questions need answers!" : "每個問題必須都有回答！",
    "Need to pick an expiration date!" : "需要選擇投票期限日期！",
    "%n successfully saved" : "%n 已成功儲存",
    "Error on saving form, see console" : "儲存表單時發生錯誤，請檢視主控台",
    "Clone of %n" : "%n 的複本",
    "New" : "新增",
    "Click here to add a form" : "按一下這裡新增表單",
    "Do you want to delete \"%n\"?" : "您是否要刪除「%n」？",
    "No, keep form." : "否，請保留表單。",
    "Yes, delete form." : "是，請刪除表單。",
    "Form \"%n\" deleted" : "已刪除「%n」表單",
    "Error while deleting Form \"%n\"" : "刪除「%n」表單時發生錯誤",
    "Form Expired" : "表單已過期",
    "This Form has expired and is no longer taking answers." : "此份表單已過期，不再接受回答。",
    "Access denied" : "存取被拒絕",
    "You are not allowed to view this form or the form does not exist." : "您不允許檢視此表單，或是表單不存在。",
    "You are not allowed to edit this form or the form does not exist." : "您不允許編輯此表單，或是表單不存在。",
    "You are either not allowed to delete this form or it doesn't exist." : "您不允許刪除此表單，或是表單不存在。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}